[I/A] LAST IDEA ラストイデア (106) 中左1001要棄驚

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

好多廢柴偷入黑龍 成日比佢地累撚死
冇迴避50 又冇吸血
係到谷攻擊技扮高戰力

sius巴要唔要 我放1.1萬

無戰力 但有9%吸血 50迴 俾人踢到仆街

入街場嘅轉轉廢過入街場嘅其他職

可以挑戰一帶四

我都有稅前2萬

你get錯 我唔係賣石

無石 唔要住

見好多法師帶黑龍戒 平A用到三連擊？

this?

一轉就死
d戰力全部爆擊谷出黎

有人救左我呀

最撚伏係槍

下下谷到3 40萬戰力
但又玩飛槍
其實一下都頂唔到 d怪埋身一下收佢皮

呢隻剛力都2千

佢玩nova 點埋龍身呀

我窮到死 想救你都難 自已都幫唔到...

唔係講笑 如果打埋E3場有好野 賣到錢既 我幫你買左佢

有無人打防鍊比我copy

第1頁有

恭喜哂

隻雷龍又勁左
洗左條三圍褲出黎
雖然無黃無燈

嘩屌1009 bit到藍T

石多無定洗?

黑龍出啲咁既野俾我

d小怪比你嫁

我知我黑龍啲小怪真係乜都出齊哂

咁白都咁多人搶

石像劍石像系列震齊

有沒巴打要？

wa diu 6連兩震

傳說中既歐洲團

龍劍橙爆傷

盲啦

杜馬腰正常少少好冇

食屎啦

出過最好係精守布同防腰
秒賣

忍唔住

火法年代血弓仲興咩

瞓咗地個個血弓

我都想知而家弓點玩, 想升一隻又怕白洗綠

唔好玩,瞓地個血弓圍內日日比人bin c

仆你個街 個個睇戰力踢人

8000竟然被秒, 明明個升技係暗爆, 唔通好勁?

咁你見過最勁嘅弓係點先？

弓同死靈都就絕種

youtube冇乜片我真係唔清楚, 就算有片都係手動到過勞死個種
唔求單刷, 2人AUTO黑龍唔訓地我就OK

點解我廿萬戰力黑龍都比人踢
利申雷法

我完全明白你既感受

一堆十萬戰力但係入到場得廿萬什至十幾萬dps既就留得低

有冇巴打帶刷黑龍

好似廢左 唔覺勁 少左一條詞同弓的爆率

冰褲個價痴左線 全白都3萬

弓勁D正常, 啱字反屬頭個價高妖刀一倍

係邊條

レイカルスの袴

斬屬定刺屬
我前幾日買都好似無咁貴

琴日4萬5買左條強逼症發作要黃字

屌你老母

如果我玩, 防靈氣+防戒+雷盾唔少得, 但冇槍嘅弓係一定RJ

我呢隻試build二號人黎
弓鬥靈氣 仲要帶詠唱靈氣

詠唱靈氣犠牲小我成就大我, 真係唔話得

有無場

爆緊肝刷埋D幣佢, 而家分別差1,2件換好, 有生之年再見

問過佢要詠唱咪比佢

火靈衫, 死賢戒, 狼王盾, 詠唱靈全職SUP火法大帝

差下身同腳 已經放棄左

著全套火法時裝入黑龍街場就冇人踢, 信我繼續刷

又震

me too

黑龍今日好震得
weekend 關係？

終於可以單刷黑龍冇反屬頭冇妖刀都ok

雷法如果4人場會唔會死?

黑龍協力用冰法好少人踢
然後我隻雷法轉左著冰裝都少左人踢

不過最後打黑龍都係用返冰法多

冰法真心高輸出暫時未見到一個火法高輸出過我見過隻130萬dps冰法

自己幫自己反屬咁好

件龍甲蟹到

8000已經買到件o岩自已用

有件 全防岩唔岩 8千

我要物抗

睇你玩咩錶 同隊友有無反屬頭

sad

火法咁高dps 應該 solo緊

轉返斧雙弓

請大家俾條生路劍斧雙行有得揀我都想多用靈減傷 用弓推戰力

都唔明打黑龍d人睇戰力做咩
明明訓地=0戰力
睇物防+迴避+有冇防甲已經大幅減低反車率
btw,見倒有隻雙刀單體打龍有成70萬dps

賣40000稅前晶 $550

而家出左光劍都無乜反應咁感覺無人會買

日入6萬架, 點會無人買

6萬果個都無入黎駁嘴了

人地當時穩定日入6萬

萬幾石都係錢

有冇人可以帶我打冰崖,玩左幾日

賣2把唔得, 就賣夠6把, 乜你唔得咩

好似只係講緊一星期多D既事

等活動完左先應該有人帶 依加勁人去刷黑龍 刷唔到黑龍就去左刷活動

等咩

橙字基乎top

少一個零就得

少一個零你連呢個版面都開唔到

呢度D人屈到...

有冇巴可帶黑龍

開4埸 我可以

我開場啦咁

幾多LV先打到黑龍??

你有齊神裝70 都得掛應該

sorry 巴打 我比佢噴火秒左

炒車 sorry

我開兩場 仲打唔打

Ok

sorry

太耐無協力 發生咩事

係咪我行得太慢 廢左咁多

無啦啦被秒

開左last 場 再試唔試..

多謝carry

Sorry 以為自己可以carry 明明solo未死過

咁你係咪都係自己單機掛黑龍

Yes 有vip

好吸引咁

協力要有個隊友放減傷靈氣, 仲要呢個隊友唔死你就同SOLO差唔多

巴打係咪都有玩冰法 有冇setting睇睇

所以想人帶最好勤力D自己帶減傷靈氣最遲黑龍前放, 唔洗用轉轉
用轉轉死左反而冇左靈氣, 唔死幫大佬減傷仲好, 大佬帶得你就唔求快只求穩, 唔差你個D輸出
當然條龍多左血有命去邊位卡轉轉就冇辦法, 所以1隻轉轉帶人其實效率麻麻

炎3壞左
做咩無lala會出炎幣

體感水3都壞壞地, 可能SE剩兩日開綠燈

岩岩10連750X3

auto 會唔會龍前自動放靈氣盾

當唔係用緊非持續性攻擊技能 + 受敵人傷害個時先會AUTO放

基本上轉轉以外都會係龍前放, 除非用遠程+隊友太比力清到D怪埋唔到身

3萬一紅一黃冰斬褲, 秒

有無巴打放綠石?
600枝水無妖刀
收大約30萬

30萬你不如買ac

真

搵黑龍試1場條褲都震左件全能物甲

show blocked user

因為想隻轉轉買妖刀同防戒
冰法想再轉裝
預30萬預多好過少

你買個有妖刀可以單P黑龍既重快啦

跟住2萬2BID左3紅蓋歐卡呢個時間易收好野?

一個上樓AC刷到你10個BUILD齊裝都冇問題

有人賣上樓ac咩

本身冇, 但一個收得起30萬綠嘅人講收AC就可能會變有

一龍兩震

打到後期真係好無引囉
裝又刷唔出
組黑龍又狂被踢, D人正係組D點攻擊技bump大數D ON9
番去刷妖防戒啦咁, 又咩野都唔出, 一係就守護戒同D唔關事既裝
呢個星期都係咁無限LOOP呢個情況

Solo黑龍 咪信街場

打炎3出條咁既野

SOLO到就唔洗收裝啦巴打
好似差把妖刀
依家50閃11吸血 1800斬 劍雙斧

你係到左瓶頸位

用緊咩劍？

幾千蚊收到畢業acc仲好啦

斬倍率唔夠, 仲要睇下爆擊, 攻速呢D加分位谷成點

依家重特登整左隻80幾步速既轉轉法拉利去速刷妖刀同山賊
咩野都唔出
地城又2個星期咩list裝都唔出
好像自從開左EVENT後就咩都無出咁
以前地城至少1星期會有1-2件

3連擊果把大劍 同 吸血光劍

轉轉計埋攻速?

轉轉用乜3連擊

刷極都唔出防鏈 好難玩

無斧用, 得呢把野係倉
定係先收斧, 有石收妖刀先再轉雙刀?

其他位填夠耐性用龍鏈囉, 全能+20都唔錯, 蔗渣價錢燒鵝味道

龍鍊極靚屬都係8000

吊你老尾一日起碼出10條 龍鍊

頭先玩完妖刀 唔覺勁好多 其他裝要上下先支援到

自從發明左反抗 斧弓雙 殺黑龍easy

反頭用響自己到 斧雙弓 work?

Work

又唔知要儲幾多萬

賣綠石稅前10000:130$ 有5萬

係咪又偷改咗
60場0震

10場又震

放兩萬五綠石 300

放税前石10000:$130，有3萬

放rd

ed

大家得閒打機之餘
記住一陣都要出黎呀

刷小半日 行一行銅鑼灣

斧弓雙應該拎光劍加咩

hi放ed?

賣8萬稅前綠石 130@1萬

我就係咁出手腳甲 你地就係咁出劍

成晚未出過劍 條庫比我洗到差一格全橙

成個星期啦
堆手腳甲 又唔想分解 黃橙又唔想再洗 驚變白字

我有5萬

放晒啦 你可以搵其他巴打

黑龍而家得戒同3圍甲賣得出

買左件白 全防力 魔抗 1萬

賣先岩

我竟然賣到對刺突光鞋

賣左把劍15000

我琴晚都賣左2件刺橙屬

出去啦

賣綠石 hkd130 :10000石 不包稅
有11萬

陰公
以家綠石個價已經降到咁

星期日靜到

個個都出哂去 仲打機啊

出面熱到仆街

又熱又迫
忍下啦屌 遲少少日文驚都無得我地打啊

賣10萬稅前綠石 130@1萬

濕曬

新手一問
55lv弓有無邊關刷

唔知點好

鍛造屋整

但係我見整嗰啲好似仲廢

D人點解BID 裝冇加時?

一係你未夠lv
一係你著緊把弓 roll 中左攻擊屬 , 所以勁過55lv 基底

鍛造屋睇果d 數值係唔準 有詞要roll 你要整出黎先知

明解，但如果刷裝我依家咁有無話邊關好

1-4 平原刷火龍弓

收到你

,,有冇人想打黑龍 可以一齊打

賣90000石 130:10000

有無名加
一個刷唔識震

峰

賣3萬石 400$

點解我見到弓手射D多重箭係炎傷 之前玩弓手都唔知有 係裝效果?

係

想問下係邊件

遊行完推一推

好似地城戒指黎

聖域會出

有兩隻, 散射好似係地城

指id

仲有巴打打緊黑龍?

有無巴打可以CARRY我一鋪黑龍
想S 左佢

妖刀其實岩玩轉轉定係平A

日本仔測試妖刀

少左斧特效 仲危險左

斧雙弓又贏

冰林隻炎冰戒係咪無人要

今日見過雷法用 幾有趣

雷法用炎冰

但我斧如果冇靈氣 第一關都過唔到

條賭腰無人買
嬲嬲地又比我洗到個全屬出黎
比左隻雷法用

我應該無誤會?個技係有個火波同冰波KEEP住圍住個人轉

想問巴打邊關刷到戒子圖

地城最後一關

原來要冰林

有貨

來來來 我做好人

剛有個日本仔CARRY 左
謝巴打先
如果刷多幾鋪你得嗎?

我都想join黑龍

諗緊好唔好博做詠唱但博左既話 回血手段就得番hp獲得同埋自然回復 唔博既話就得隕石同全版雷用得到來回血
心大心細 求意見

平A法用唔到吸取/獲得?

想打就幫你 一場冇所為 CARRY到

有冇巴打玩雷二刀?
冰雷支新杖+火雷手甲
做唔做到不停射波波

係咪入集會？

我單打緊 好快完 入集會OK

個集會咩號碼？

唔知 差2場打完

3場先岩

開番個黑龍集會方便D

求加

岩岩開左個57317720

用到hp獲得 平時用技回血回得幾百 其實好雞肋 所以諗緊

有啦

加了 大家一齊玩

冰雷杖個波係好似裂空座咁, 一粒完之前唔出第二粒

起碼好過爆擊回血

打完了 以家出去睇

開左個神龍教

入會 57317728

爭櫈仔ready

有無巴打 教下我點做
體力包1 自動幫我續咗

但個問題係體力包2
依架入game商店 即彈句咁既野

Check番購買記錄，應該係5月8號？

當9號完，今日10號都未買得
應該點掂？

e隻手套上左神台

尋日拍左條片，唔建議人跟我套build
應該解答到雷火，冰雷波問題。仲解釋左點解雷法要用冰火戒。會入57317720, 到時你地睇build

你得未 我同你打埋去訓

57317728

miss左

57317728 入唔到會咩?

25％機率射呀ching

冰林出冰刺衫

係唔係你黎 過到啦?

神龍教 10場黑龍快刷 -2 快入

神龍教 黑龍-1 快入一齊打寶

Push push

多謝巴打

你變番45體未

加油 快D80 俾你痴下打龍 夠做

終於比我肝齊兩套火法

琴日變咗

反屬頭GUN唔到

應該點做

入game前右上復元

尋日相同問題，禁完搞掂

無反屬無防戒點跟

不過反屬過都叫過到, 適合收綠石嘅巴打
最新黑龍tier list
T1 - 自動單刷
斧 盾 火 劍 雷
T2 - 手動單刷
冰 槍
T3 - 過唔撚到
弓 死
AUTO到嘅多過AUTO唔到, 又幾平衡喎SE

更正返, 我見過人CAP圖死靈單刷過, 不過佢聲稱BOSS房就用左6分鐘, 自己斟酌

洗埋個打擊變全耐就完美

遲下一定有9800一pack+5星打直
大把人買

實勁少粒
SE 又贏

Vip有無送5星打直

好似有一大粒

跟你打直 即刻打左出黎
btw巴打咩裝 我差唔多頂裝都係solo唔到黑龍
差兩條血 回血得個頭果125%

想問下斧雙弓個錶
弓係淨係谷暴擊率？

同埋5支箭

斧雙弓轉轉轉都會標5支箭出黎？

如果想玩二刀 係咪要單職打上去先最好

2橙1黃吸血劍

打咩關可以直接出橙章？

二刀玩普攻定轉轉? 我當你玩轉轉先
而家投胎玉易入手左, 你可以先用斧盾冰呢D開荒組合升上去再轉斧雙

想玩普攻

賣12萬稅前綠石 $130@1萬

普攻就劍斧雙, 胎都唔洗投, 但普攻開荒難轉轉好多

又出劍

改左野 ？係咁炒車

清算轉轉, 好波

係咪心埋作用 冇更新過野

有冇辦法將黑龍由牆邊拉翻去中間

打快D令佢去唔切牆邊

3黃戒

吊你成日歐

長期觸發反屬頭

加强幻影箭好似幾有用

打咁耐 出三隻都係加盾戒 屌你

點加強

香港早晨 大家早晨

加物理攻

D活動紅章銀章可唔可以儲起 等之後活動先換野?

聽晚11:59會自動幫你變金幣(好似係)

※メダル交換所のプラチナメダルで交換できる期間は6/18 23:59までとなりますので、ご注意ください。
可以換到6月18日

※イデア装備の交換や獲得した炎メダルは今後も残りますが、プラチナメダルはイベント終了後一定期間経過後のメンテナンスにおいて、プラチナメダル1枚につき1,000ゴールドへ自動的に変換されますので、期間中の商品への交換や炎メダルへの交換をおすすめします。
（交換済みのイデア装備や炎メダルは今後も残ります）
炎幣會留
銀幣一個1000蚊

70lv 斧雙靈應該去邊打裝同升Lv?
（課左體12、經12）

炎章會留 但無得換野 要等復刻
銀章自動變錢

打山賊

有時佢會一入場就行埋場邊

要順時針轉形成氣旋吸佢係中間, 逆時針轉反氣旋會捲佢出外面(好似係)

做乜野打完個主線
佢同我RESET 左第2隻人做1LV

自膠 原來佢開多左隻人出黎

肯震未

有無痴線佬升去粒石去20%全抗 5%用多好多裝

升就實升, 未儲夠藍石

黑龍小怪都會出死火頭, 死靈全套都靠震

我見人粒石仲可以升做全技能+1添

我同你打過幾晚，一件著到上身/賣到出去ge 裝都無打到番黎

痴線打100場無5星係咪on9？

先100場 濕卒
我打3-2
妖刀場
30枝水0震

好似係1000萬在下一下

有冇人用死靈AUTO到水3? 搵片剩係搵到AUTO火3

2000萬 我見嗰位大神已經夠錢 差礦石咋

有無Auto 火3 片睇下
隻死靈已經收埋左大半個月

冇事, 搵到鳥

無x3 副手，無8000 ，完

見呢條友AUTO火3同水3都唔用骨爆戒, 睇嚟單刷都係要D肉盾頂住

仲要用條聖域鏈，哂氣
咁不如用轉轉轉

想auto又要無煩惱？

只係想講死靈真係好撚慘

放50000綠石 $700

雙紅劍嗚呀

乜劍都未跌過

有痴線佬用弓冰盾單刷成9分鐘最後過唔到弓同死真係地底泥

得個跑字，陰公

見到D人行緊入圖已經開左靈氣
想問下係咪有得SET自己開?
自己隻人ON99 成日唔開比人CUT完技就開比D怪幾野圍撚死

點出嚟嘅主動靈氣係比怪打先開, 有D一入場就開嘅係裝先有嘅被動靈氣
狼王盾, 狼王衫, 死賢戒, 火靈衫, 司祭衣就有被動靈氣, 唔記得仲有冇其他

原來係咁唔該巴打

順時針都無用嘅，佢一行埋場邊就吸唔切血

成個星期 水都唔見送多支

睇時間就算佢唔失手都差少少血
得返1分鐘
要等20秒無敵cd先可以射1次

睇到都慘

死靈真係同垃圾無咩反別
不如撈埋 另一個垃圾龍
加埋睇下有無諗頭 反正死靈自己都有兩招普攻魔

其實依家係咪刷妖刀穩陣

炎上3真係出會防鍊

無諗頭
變龍唔出得招搭唔到死靈
死靈搭龍又只係1塊變2塊薯片咁硬少少

刷妖刀同刷防鏈咁上下

成個6月內
7日登入有一枝
好佛 汪

你唔做雞, 我邊有錢養你啊.jpg

炎3 SL關難出左咁撚多

下水道啦

炎3除左守護戒 無其他野

仲有人玩?

今日睇住隊友出左條防鏈

玩雷法 又冇防鏈又冇防甲 轉轉都玩唔到 點打黑龍

5星裝又賣唔到

兩樣都冇 咪又係咁打

間唔中會login下
仲有11萬石諗緊放唔放 回返d本

我都有5萬幾 可以點做

好似130 蚊一萬石
得果幾百蚊我又懶得放

咁快唔玩:( 我隻賭戒

幾百蚊隔離驚課到pack架啦

總有人玩既

今日玩到無game玩 入左炎三一次10周回架
仲用緊架

幾時出新野

賣12萬稅前綠石 130@1萬

做靈氣機上KEKEKE R場囉, 雷法靈氣幾受普攻歡迎。MP回夠既雷法係唔易死。我自己之前就雷鬥靈, 拎狼王盾狼王腰, 裝4星忍耐戒入去開盾靈氣R黑龍。
利申: 雷法打手

真係唔玩既話賣哂d裝去換石再放啦
唔好哂

我懶得放 睇下隻GAME執左先定係我DEL左GAME先
間唔中login下, 有打直石活動應該返黎玩下

隨時返嚟靠佢上樓做黨主席, 比我都唔放

3黃全能甲

show Blocked User - 付費玩家

付費巴買左幾多層樓啦

我全耐75% mp回370幾 但雷冰鬥
轉靈入街場有人受？

雷冰鬥係陪跑, 轉靈你就值一個減傷

而家雷法只要集齊雷冰杖火雷手冰火戒

再加埋反屬頭就可以中出黑龍

賣稅前石有5萬 130: 10000

賣靚屬鞋好過賣劍

賣綠石 130 : 10000

過多幾日全部黑龍貨都只值8千當搬磚

有d要打直左先值8000
盛為500石

差唔多係時間洗全橙光劍用

而家需要一個掉落品更勁更難過嘅新關洗牌

日入6萬石咁快玩完

個礦無底又易挖太多人挖, 變左公廁

賣到2萬石都偷笑 一日刷成10幾20支水黑龍

唔重課撚一日用3支都嫌多

好事黎既, 俾D新人希望, 光劍都係8千任買, 唔洗特登搞咁多野去刷

雷法枝杖係邊度打 地城？

今日賣左把8000光劍 全白版降CD

以為8000收光劍直接爆機
點知D乜鬼冰斬褲防戒反屬頭妖刀全部天價又唔知點滾錢出嚟
魔鬼在細節

問題新人乜都賣唔出幾時先有8000石
我已經卡住左就黎2個禮拜都未有8000
一件都賣唔出

我都唔重課, 都係賣返少少石回返個PACK本, 淨低既就自己用黎買裝

課就有, 不過唔好諗住收1把光劍就搞掂

呢幾樣野本身都唔係平, 近排再貴左勁多

課先有咪姐係無囉

我之前買左件防甲就可以auto黑龍
唔洗妖刀, 唔洗反屬頭, 唔洗冰斬褲, 唔洗防戒防鍊
雖然都係得8成成功, 但都夠玩, 其他野根本就無底深潭
仲好大機會俾新野取代

1 pack石先100支水多d
你一日用10幾20支水都唔重課,ok 我窮唔明

課一PACK跟付費巴去打黑龍啦 佢場場震

我跟左佢幾日啦
佢日日幾把劍戒
我全部白字 打擊 刺突手鞋，我可以貼哂上黎

我當山賊打, 而家連劍都賣唔出

其實要玩點都要課石買水 (送綠石)
所以我換完套火法就收皮了

賣5萬稅前綠石 130@1萬

I know that feel 手腳褲加埋過百件, 岩岩打直左幾十件

課左體1體2就算了
下個月都唔課了

我體1體2都唔課了, 唔食水, 1日頂盡都係3次10回

佢自己就幾十件劍戒
我打果d 就唔震, 我跟佢肯定過100場
都無3件著到上身/賣到8000
得1件全白斬褲同1件全白戒子著左上身

其實刷到黑龍, 百幾支水應該都打到十萬石左右既, 咁你唔想重課, 賣返幾萬回本, 都有賺少少綠石啦 超黑仔除外

隻game 已經破壞哂
仲要出埋反屬頭，以後出乜都係反屬頭+神裝轉轉轉就得
話知隻boss 出乜鳩坑
死靈永無翻身之日

數數下唔止100，呢幾日同連登仔應該300 場都有
得2件全白 8000 grade

整隻全場小怪連王斬擊無效

我份人就鍾意用D石買靚裝玩第2隻build
不過俾SE搞到無心機玩

係唔夠架, 仲要魔轉血既防鏈同勇戒
仲要有50%機會炒
除左自HIGH係冇作用

你整得呢套不如的起心肝做靈氣機, 養大隻光劍轉轉

隻game 表面睇就要邊件邊件就得
實際你件件全白字/random行爛一樣乜柒都做唔到

老老豆豆, 隻雷法幾坦得都好, DKLM攻速咁快, 果3種波點跟得切, 輸出慢到老母都唔認得。時間咁長, 有時一個唔好彩閃/擋唔到幾招就好易出事。

簡單講, 作為雷法打手都要講句。要SOLO黑龍唔好揀雷法。完

一陣貼下我既低配轉轉黑龍 (7~8成 成功10回黑龍)
依家入手應該好撚平
法師想auto黑龍既成本太貴

有冇咁難出 剩計24個鐘以內我都出左3劍1戒2全能

我跟你打幾晚我一路有直擊報導
你就劍劍劍戒戒戒
我就打擊刺突 手鞋鏈

結論:你歐根本唔會明非洲人係點

再刷下就有，今晚嚟刷下

垃圾斧二冰成功十連黑龍
可惜光劍得番8000

今晚見
8000都草唔到好令人心淡

水尾黑龍, 想刷既巴打可以參考下

斧雙冰

裝備:
冰神斧 (20,000)
光劍 (20,000) (依家8千應該執到)
賭練 (0)
黑龍戒 (12,000)
4星戒 (0)
賭撚頭 (8,000)
(我自己係用緊全白值反屬頭, 仲要係打擊屬性, 岩屬既睹撚頭會仲勁)
防甲 (50,000 直購)
賭撚腰 (0)
黑龍褲 (8,000)
(開頭我係用冰崖出既褲, 後尾自己刷左出黎, 我既成本係0)
黑龍鞋 (8,000)

大約12萬6千綠石
對於由開服玩到依家既玩家其實唔難儲
係件防甲/防鍊係必需品, 唔好亂曬石買其他野, 入左其中一件先

下次出光/冰龍又洗牌

10幾萬低配

有反屬頭wfc
防物傷吧

無計, 只係件防甲太貴
斧換其他都無問題, 光劍都家又平,
之前有巴打收30萬石刷黑龍添....

防鍊都冇乜用 我賣左佢而家用緊全能+20龍鍊
防甲/防戒就真係必須既

想起我當時只係想快D刷炎3先換把光劍
點知越刷越多石, 換埋件防甲就auto埋黑龍

係, 我自己都係用賭鍊, 推高D攻仲穩定

原來我上面打錯左, 係防甲/防戒係必須品

我都係平執左把骨鎌擺招技多10萬攻先呃到入黑龍場被踢率-80%其他部份全部都爛屬
攻速無，爆擊無，吸血無，回避無，我都唔知我做錯d乜

同巴打打多D黑龍場, 換返多D黑龍裝就越黎越易

我已經係黑龍裝，但全部白字爛屬

刷到靚為止啦, 我唔少都係自己打直返變返靚

到底轉轉轉係食唔食三連擊
岩岩跌

d屬勁爛，我都唔知可以講乜

你回避率都未滿

無裝無石無運無錢課可以點

防鍊無乜用 入賭鍊仲穩定
呢條我自己洗
撐高回避&吸血

btw 我已經將有多ge 全白打擊刺黑龍裝打直過哂

賭唔到，無5星石

同埋我無防甲防戒，無防鍊我一hit就訓得

5星石慢慢玩就有, 急唔到就每日三回10連就收工
反正黑龍既野越黎越平, 無必要搞咁多野去刷

呢個必備, 唔係就開靈氣跟團玩

有冇人都係劍斧二刀刷黑龍
係咪點都係會有機會因為閃唔到死
我有時掛成日都唔死
有時無啦啦又會死一場

慢慢玩就有
隻game 開day 1我就係到，亦都係第1批過黑龍，非洲人。。唉

你見到我石上角有幾多綠石

博下地城出防甲/防戒

我地城對上一次震係3個禮拜前 全白雷杖
係3個禮拜

反正無課無野輸, 慢慢玩啦

課左啦，60體
係今個月番夜無野玩先焗住玩
月尾88得

有冇巴打有火法黑龍template
solo唔到

有冇人解答到轉轉轉食唔食三連擊

呢度好似得返你刷得最多....

但我本身係用賭戒防戒

我自己用黑龍戒就無乜感覺

睇唔明日文 通常攻擊係指近攻定普攻

之前妖刀+光劍既影片普攻幾下就收黑龍皮,
但轉轉就要轉幾十個圈先死,
個人見解係唔食

你玩轉轉定劍普攻

通常攻擊唔係就係普攻

有無人知咩黎

秘密之一擊

好能毒

未見過人用，等包膠

幾下片死個位神人係50萬總攻，仲要只點得劍氣一招主動技，跟唔到

仲有冇人要綠石
45000稅前石600蚊

45000稅前石600蚊

Fkulihkg

轉轉

有冇巴打賣呢把野？

有無人平平地放光斬手 吸血魔

黃物理倍177要唔要？

第一招 全才係咩黎

靈氣

幾銀

諗緊搏唔搏洗全斧

你出求其賣

底價得唔得 窮J

我呢對都係8千石買返黎

放稅前綠石 45000 = 580$
最後一次放啦 棄驚了

發動都唔知點發動

應該同鐮刀一樣, 但鐮刀BUFF左呢招冇

貓巴 我以家上左天 帶你打黑龍

賣13萬稅前綠石 130@1萬

我擺左啦

買左了 THANKS

有冇人加入我個集會 神龍教

賣綠石
10000綠石:hkd130 不包稅
有18萬

入左係唔係可以日入6萬石?

好運既話1_2萬都得 岩岩開始果時6萬冇難度

50LV死靈可以跟隊?
利伸: 最叻係入場即時瞓俾你睇

做咩咁多人賣超大量石嫁

我只係想斬纜唔玩咋
45000稅前石550
維返皮都係120$ 1萬石
搵人幫我要晒佢啦

賣石 110蚊 1萬 有大量

失禁式跌市

咁平

黑龍又唔識震

玩晒啦

我睇個個37萬總攻

9千被人秒

有黑龍團嗎???

雷法想打龍痴下反屬冰斧好過

來來來

正常, 佢再萬5轉手都秒賺

我賣過幾把光劍同戎都秒 賣1萬至萬5

想問下 死靈用自爆戒+魔瘴
會唔會因為隻骨直接自爆 變相個反擊廢左?

原來就係你頂爛市

想問呢件有冇人會收 幾多綠到

二刀全防紅彩難D, 呢度真正貼中嘅係得全耐

等緊你開

洗埋全屬點變貴野

入左會未

入左

有冇位帶下我

今日賭到個好野

收d d石 呢度

巴打我賣呀 120:1萬石
賣完我轉驚啦

係未有震團

神龍教開龍團

賭戒 圖點拎

好似地城

地城成日會出 我有十張 抽到好少少再洗 我諗我e隻成8-10萬石

狼王關有出

重有冇位 黎痴下運

神龍教今日仲有無位?

神龍教位置欠2

終於有巴打肯收我D石

可以安心退出呢隻GAME
D FD問我做咩唔賣埋個AC 話晒女角2隻80LV
但我用心玩左呢個AC成個幾月
又唔忍心

淨係11點打地城可能又有得賣

學我, 間唔中login下就算
無必要去到咁盡

唔係呀..隻GAME太多誘惑.........................
返工都成日想掛黑龍 搞到比上司屌

咁係你上癮....
呢隻GAME唔啪水. 一日加埋黎玩既時間都無半小時...

掛黑龍禁個制就得啦20分鐘後收成

我又唔係神裝
要組人
組人仲要開靈氣仲要MON住先冇事

剛剛申請入

3震

歐洲團

你係咪神龍教友

打直d黑龍裝打到lv9了

賣石 120蚊1萬 買5萬石送一萬

神龍教黑龍團再開 有冇人要打

想跟 要點入

入公會號 拉上少少集會

岩岩跟左野團打

有位？

等陣再開

又3震..

我都3震 不過係垃圾....琴日震左隻 自爆賣2萬石

1手2鞋
仲要6連黎

歐洲.你死左9年啦

我好好彩賣左幾8千 3王裝

再開求團

一卡牆就會死

跟左入唔到
算

神龍教 好多人打緊 要分2團

我要分組 1個我唔夠帶3個 唔夠力

我開左團打緊

冰法邊位巴打
好高DPS

唔知 佢夠力打 佢法師 冇靈氣 佢死緊

給人吸灑我D寶運 佢地又光劍 又光甲

法師用光甲 有無用？

冇用

如果我唔更新就咁搶
佢係話個價更新左唔比標定當我直接標最新價+1蚊

好事嚟 與人分享快樂

試過直接+1$

收綠石

Hi

想睇冰法setting

同埋想問下雷法普攻咪要近戰既 點樣坦d 依家輸出夠 但好快訓地

迴避45》靈氣35%減傷〉勇界

16000執左條hp橙字火腰（グレイザ災厄）
仲要50lv

入 57316292集會睇 大部分都冰法

棄坑賣綠石 教我交易 歡迎payme

搵唔到

8000 買返黎用 點知話法師無咩用擺20000無人要擺15000就有人買左

全能加全耐 8000 汁到啦

同我搶？
把鬼火一野抬到4萬，攬炒囉

有無巴打教斧雙弓點升咩技

想買你d綠石

搞笑巴仲打唔打

黑龍戒都蟹

值咩

本身預兩三萬,條友都同我搶,我直接4萬又繼續+1蚊

cls 我件3黃 +全能17 8千執返黎 再自己洗到全屬抗

19同20個價已經差好遠,明明差無幾

就係囉....1萬-萬5先賣到

連vip拍賣都無野賣 好懶

我搵到喎

cls, 我件頂橙炎黃雷+全能18 先8000

呢幾個鐘唔多識震

神龍教黑龍團 有冇人打?

黑龍關個boss icon係咪消失左

本來就冇(好似係)

有我更加唔震

一開始有

一睇完你呢句 即時震左下

而家先得閒, 如果呢10場唔震我就去地城轉運先

手殘打低左個炎貫通
全日扮工刷到成千場既 stat
仲差15個銀幣

肝帝先會去打直炎貫通

你再開叫我，game 入邊人地開room notice左都唔覺/無notice

黑龍10連anyone

發現寶寶個ac有成80張賭腰圖
整左條試下賣

歐洲人

打直左5次架

呢件野賣定自己用好？

非洲10連示範

呢D十連好過抽卡果D十連咁諗就冇問題了

賣稅前30000晶 $400

又死賢王, 第二粒

開未

一齊? 未同過你地打

你入黎
等付巴開

一關SL係3隻兔根本係伏嚟, 乜撚都冇

有冇床位

暫時無

今日唔掂, 剩係得一甩戒, 我而家開

我換隻4星戒子試下

終於見識到付費巴既利害
20幾萬攻 點gun

有你個反層打得又快左

反屬*

好似同我單機vip差唔多快
你地都好高輸出

我好廢，我直頭solo 唔到黑龍....

普攻劍點兩招攻擊技點比普攻20萬算低, 見過50萬

跟住付費巴先囉
如果靈氣用增傷應該仲爽

仲有無團

我本身高攻d
怕協力會死堆到2萬血

下場你打 我訓了

仆街我斷左

巴打又脫隊, 震到包膠返比你

岩岩唔小心lock 左1野 screen，就斷左

重開

開左4回

.....比人搶左?

好似係

下輪我比個位你啦 清埋d體就訓

無左黑氣石你地應該會震

有冇必震團

今日黑氣石係我

me everyday

0震

針

....又開左..

E條野岩岩唔夠人BID 留E條野俾我

我趕工打1000場黑龍睇下夠唔夠石收

貼左兩次見冇人入開左, 唔緊要, 已預到唔震

有無反屬冰撚同我速刷

game 唔會彈野出黎...你上黎講聲先得....

冰斧算唔算

加油

個條幾石成交?

諗住大約幾多 我睇下有冇可能

< 就係

come

有人bid左 我改唔到價錢

我果條好似就係你果條 我出完一陣俾人BID多左
要還石俾人 唔夠石收

盾反算唔算攻擊可以射飛劍?

我諗你E條野 起碼5萬以上 我8萬樓下都收

開場 神龍教力量上身

我呢條新鮮整架

咁正

打黑龍出左巴妖刀....

利申 9up

ok

開左

開場未

邊個係你 你係唔係神龍教入面

クララ

俾班隊友笑 打左30場 之前成日有光劍 介 點知俾灑隊友,,,,

光劍8千加護鞋5萬, 點計條數都應該你解答我地喎清

竟然震左隻攻速戒

我賣1萬2千 俾人秒左

開左, 而家好似識震, 可以入嚟鳥

係小怪出左2個彩 反頭 妖刀 我黎啦以家先得3場 可能10場有3彩

幾時變到小怪震開心過黑龍震

ok coming

屌我又開左, 今次重開

黑龍 震親 都賣唔出,,,,係劍同介賣得出 甲同手 係賣過2-3次

等完場 有教學

你入人D會睇重清楚

其他你自己點 弓 就左邊最低 同第3行最低 FULL

黎神龍教睇 好多斧雙弓 火雷法 弓手 乜春都有

死靈呢

上左歐洲之星

咩嚟 新職業

有這職業存在?

又話識震ge

我繼續做地獄列車車長

懷疑重開洩左道氣

係有我

無

活動仲差 手同衫未換
依家10炎幣+幾粒銀幣

玩普攻火法 2選1 有無巴打可以俾下意見
邊件可以留下次先換

利申: 仲要刷多幾粒銀幣換打直磚

仲洗問? 梗係衫, 用男角先會問呢個問題

神龍教係唔係有龍職教學

點入神龍教

有冇巴打答下我呢件野賣唔賣到錢

750 max

自用, 我賣左幾張先知唔洗用尿結石整

本身無好用嘅火法裝
忍住換晒帽裙鞋先

最重要係件大波衫其他部位有似樣嘅代替品

750X3

我有回 拉上去睇睇 我有個號碼 集會

我隻鞋又唔係用黎賣
btw光劍8000喇？

臨尾一下都無miss過..on9 的

再開 卡死左

57317728 集會號碼

有代替品 但係無石買

不過諗諗下我都係俾人carry開
多隻手都差唔到幾多

都係聽巴打講換件衫J下算

又1個10連0震

手而家一定用火雷手

bid緊野 一陣打

非洲之星號

咁我地打住先

試下將防戒換埋做黑龍戒提速, 但物耐未補滿

其實攻速有咩用

咪打快D

轉轉轉食攻速 好似係

你意思係出招快左 對轉轉有冇用

我招狂戰士點左1點 咁係唔係點滿佢

我唔知, 我係普攻劍先咁講

佢好似係加上限？你未夠裝應該唔會爆個上限
我爛裝無研究

睇kekeke既人講
轉轉加攻速 狂戰士果招
打黑龍果陣個圈會轉大左

轉圈大小係移速 (好似係)

好黑啊屌

全身黑龍裝比例太多, 面都黑埋

狂戰會加移速
咁應該加攻速冇問題掛

付費巴普攻劍AC咩名

bu

買左件頂屬雷反 3橙

依家你雷法玩成點 咩裝

幾錢 ?儲錢買反頭中

反甲 唔係反頭

玩到4不像咁

兩把光劍換 都抵既

有冇number睇裝

成功同付費巴30連 0震？

我同搞笑巴9連3震

下晏我都話我黑到痴線

夠膽帶埋我

差個頭 同 換把靚d既nova 杖就畢業

唉，又0

條黑龍褲洗返物耐應該填得滿, 算, 唔死就打住先

神龍教再開10場有冇人跟

耐性勁撚難洗，我d 4星洗20次都未中到

而家等佢直接震物耐比我再洗返其他字

40連 0震 ok

龍鏈x1

彈gmae

差d 小怪關滅

x2

遲到好過無到

而家掹晒防戒谷攻, 好靠你個靈氣

全能斬甲
1紅3黃斬甲

打擊鞋
我無呃你地，真係好撚黑

你就件件都賣到，我1件8000都無，屌，玩埋最後30支水88

仲嚟唔嚟?

你個Gp係咪爆左人

可以，開左未，我自己打緊1場水3

等埋你

下關boss
屌好on9 打親都打擊 刺突8000都唔比我
打直完仲要比500石，唔課點撚賣
垃圾SE

小怪震, 學隔離叫一聲妖刀反頭先

幻覺黎

呢10場完訓

$3000 都賣唔出ge 垃圾

賣22000晶 $300

點解出極都係.....

付費巴你依身裝單唔單刷到黑龍

唉，由開ser到宜家都刷唔到條防鍊，黑龍又唔夠打，好灰

我應該買咩裝先夠打黑龍？

雙持火斧

學爆劈斬

掉走一斧 轉光劍

換把光劍 黑龍手庫鞋 整2隻賭撚戒+斧技 +多條賭撚鍊

唔識玩，應該點？

邊招？唔學定學？

轉轉轉左邊個招學1lv 之後左邊個行點滿 有剩點晒根性

最後要綠石記得幫親我
賣13萬稅前綠石 130@1萬

狂戰士洗唔洗點滿？

唔洗

光劍呢把？

算啦，我都係放棄買裝
收一個可以單刷黑龍既ac，賣既留tg

賭撚鍊同賭撚戒姐係咩名？

ぎゃん

呢個post有人講左轉轉點樣最平刷黑龍
自己拉上去睇

AUTO唔得

9連3震

又話訓覺 俾我過黎吸下

打直光鞋3次都唔中

我開10場跟住瞓, 自己入

賣稅前20000晶 $250

食ssssssssss

隻game肯更新未啊！！！！！

係你地玩得太快輕課同無課應該仲有好多野未玩

有冇黑龍痴場

搞笑咩 無課無體玩條毛就有

無運氣

330/360好心就比個紅我整整齊齊

睇佢炎上活動完出咩

洗出黎既?

隻驚開始悶
打黑龍>賣綠石>課水>打黑龍>賣綠石

成隻game用左400蚊左右玩 陰公

因為你地已經爆機

係咪要讚你勁？

光劍八千有交易

人人都有光劍

勁

汁男帶打黑龍未

賣稅前石5萬 130: 10000

下面有粒星 咩buff黎

比隻石頭撚扑中就有 減耐性定防好似.. （9up)

咁我反頭buff係邊個

黑龍條血下面個粒星

咁我自用有冇用 有人話自己打冇用

斧雙弓咪有用 利申 用緊

洗左幾下耐, 一整出嚟已經好橙

你有冇話諗住大約幾錢 收石/收裝好過收AC

首先佢係男定女角先？

大概2千

有冇團

收AC絶對著數D, 除非比人昆

岩啊 收隻男角返來真係無謂
波又唔大 聲又唔好聽

好多巴打玩男角收AC一定要睇晒圖先

唉 開始有少少當時收個隻係男角 唔係女角
一來根本無人玩男角又難收
二來女角根本完勝男角

有冇歐洲團

比個機會自己拗返直

斧雙弓既大家
反正都係玩反屬
有無人試過加碼去用火隕手 加 冰斧 之後試下 夠唔夠穩 會唔會快好多?
利申 非洲人 無持有上述既道具

無反屬頭

條龍完全抗火冰雷 要貫通先打得入

丫屌 你岩
當我無講過

四不象雷法可以反屬到打得入, 但本身全抗魔法有反屬都要打好耐

斧雙弓 一定要神裝先玩到？
驚轉左唔夠防

防鍊同勇士盾（戒/甲）好似必需?

重點係反屬頭, 然後弓冇保命被動
如果你而家套裝連撞彩轉死黑龍都做唔到
你轉斧雙弓可能連boss房都入唔到

因為把杖/手套既 火雷波 加 炎貫頭 而打得入?

係必需,
斧弓雙係仲要再加全身橙黃裝備
我上面貼過低配轉黑龍既斧冰雙
我試過轉斧弓雙係變到好唔穩定
依家8~9成機會成功10連就無必要搞咁多野
成set裝唔夠神唔好浪費轉生珠

無反屬頭其實唔洗諗弓
因為就係要用弓既刺反屬令隻怪受更多斬傷

用左炎貫頭仲點用反屬頭
冰雷杖 火冰戒 火雷手
火冰戒有兩粒波圍住自己
當火個粒轉中黑龍時可以反屬比冰雷杖同雷法技
冰個粒轉中黑龍時可以反屬比火雷手同雷法技

轉返之前
HoneyPlant巴打既計分表
佢覺得140分合格 , 其實都可以睇返自己大約夠幾多分去決定轉唔轉弓
反屬頭+30分
神甲 20分 防鏈10分 光劍10分
回避40%以上10分
雙防7500以上10分
物傷千四以上10分
暴擊傷害150%以上10分
斬屬2000%以上10分
副屬 1200%以上10分
攻速過50% 10分

用妖刀唔同計法
妖刀要加好多分

有妖刀就唔洗弓啦

收可以單刷黑龍帳號，賣既請tg

收一萬石稅前買少少野 用轉數快

呢件裝好少見

斷左

怪仔刷過4件

之前日本仔條測試片斧雙弓係同妖刀差唔多一樣時間完場 所以都唔洗特登轉

見到youtube 26萬攻既斧雙弓都要1分30, 最多都係BOSS打快幾秒

巴打們，呢件係咪值少少錢？ 大約幾多？
想賣嚟換啲可以單刷黑龍嘅裝

8000

自用算啦 d屬咁靚

當光劍都只值8千既時候先黎收黑龍A.C

斧雙鬥用邊個好？

下

努力跟緊你果套

做個調查
今日活動過後
大家會返去邊度十連?
1 : 山賊
2: 黑龍

2 山賊未出過任何賣得出既裝

下, 轉斧雙槍

我只係list左基本綠石所需
Details可以參考上面計分表
依家入手黑龍裝應該好平, 係件防甲/防戒難搞

之前拍賣先有件6萬嚟

呢件咪單刷黑龍裝

賣應該至小5萬
睇下有冇人搶
如果係全抗10萬都有人要

勇士盾減傷係咪可疊加想收隻勇戒玩下

有巴打叫逃犯條例?

我估無
有既就2戒1甲做坦克人啦

就算入到2件都傻啦
少咁多攻 俾黑龍行埋邊位就收得皮
有錢玩2件不如玩妖刀

我而家有勇甲但都驚無減傷靈會炒之前已經入定把妖刀

GUARDIAN個AI可唔可以改好少少
SOLO黑龍成日斷BUFF就炒

放稅前5萬石
$130 1萬

夠啦
我勇戒50迴6千令雙防75抗吸血7％都好穩
面板傷唔洗靠技谷假傷
我面板得8萬令傷淨係帶飛斧同轉轉
都係1分45左右1場

防禦係咪有上限 我萬5雙防唔覺得硬好多

巴打咁多石
不如試試冰斧加隕石手/炎戒啦

咪話左冇用囉 反屬降得少少
而家可以upgrade既地方應該係胃石

哈哈 我都知無用
不過見依加END GAME CONTENT都七七八八
同埋上面雷法巴打都講過下
所以鳩UP下者

至於胃石呢 真係一條長遠既路

以家仲叫有市有價
拿拿聲賣左佢算數
1星期個價已經由160回落到130

台仔轉轉血斧 D龍D血好似玩緊3連擊咁

Thanks!!
斧雙槍要去邊刷裝同升lv？lv72 now

佢成set裝都勁靚

屌你全垃圾

4震仲想點

嘩 呢件4星手勁撚到

條龍11秒就收左皮

有6萬 全收750

全penetrate + 出血penetrate
屈到

而家有6-7萬石，請問係咪優先買勇甲？ 仲可以點執至打到黑龍 謝謝

光劍

成set換過

巴打而家套裝係點, 我終於夠錢收加護鞋

成套地城出血？

佢成套地城出血裝仲要接近全黃橙

甲+17 好貴
褲+20 頭先版頭拍賣所一條褲+20 其他全白都130k

都係咁上下 除左防鏈之外齊哂
之後可能上光劍打快d

有人打龍？

賣26000綠石
300HKD

終於有野岩賣下 可以買冰斧了

放到幾多

最無資格講既會員出現了

放100000？

2MB出現了

2MB更新又來了
唔知又偷偷地改左咩呢

鬼之2 mb
又改掉率？

低LV好慘
入場就比人踢
但其實DPS同生存都比其他高10 LV既人好

有無巴打用男角可以著一套活動裝上身睇下
紅幣有限想換黎做SKIN

轉女角啦

打咩場先 黑龍既話都會睇睇你裝

THX巴打
有無下身睇埋鞋

見佢打怪仔好慢

又幾十場唔震

買把光劍再換晒黑龍 甲手庫鞋 再斧雙靈博下miss 10場可能有幾場過到既 初初未穩過黑龍個陣我都係咁打
慢慢R到有高%裝就穩了，到而家都係無用勇甲

開頭d 人同我講 連登係Gay Forum 我都唔信架

幫大家回血

阿里人上左樓未

賣26000綠石
250HKD

賣綠石
10000綠石:hkd110 不包稅
有27萬

想問下 光甲刺效係咪冇撚用 屌下面3圍同全耐

洗

邊有咁多甲/磚
自己又打唔羸都係R街場

就係冇咁易洗先仲賣得出, 洗唔到就倉管住先

無上幾日
綠石價穿100

光甲 3圍同全防係咪差好遠 邊樣有用D
唔該曬巴打

任何裝都係有三圍個行用三圍最好

原來耐75%係頂左我仲係咁谷 除左1件裝都仲有75% 唔怪得咁細力

你條皮帶等緊我 以家打石中

急CALL急CALL

識日文既巴打又可以出動了

做咩

條賭腰咁都6萬

94444824 call me

我出8萬都買

我架條腰

我知

唔值6萬咩

好彩放石放得早
值崩到110$

全屬耐就值

見橙耐懶得洗埋

終於出戒

終於有D野賣下

兩個歐洲人

條腰買唔到 有冇人打黑龍 神龍教團

98